527共識

出
唔出

原因？

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?